一人一首啱半夜揸車聽嘅歌

啱啱叫Siri亂播聽到 有啲feel

林峯 - 如果時間來到

太快 無feel

睇嚟巴打們都好高漲

左右手-張國榮
呢排成日聽

呢個正
仲有 有心人

呢首正呀，好有feel , 咁啱下一首係冷雨夜

一路向北

人車誌

Night of Fire

傻女

呢個跟手赤的疑惑

聽返首逸後

手中緊握車匙....

今天起各有日後⋯⋯

半醉人間

結局都不芬芳

Pixie Lott - Black as rain....

How deep is your love

夜半私語 feel

Too hard on the brakes again
What if these brakes just give in?
What if they don't get out of the way?
What if there's someone overtaking?
I'm going out for a little drive
And it could be the last time you see me alive
There could be an idiot on the road
The only kick in life is pumping his steel
Wrap me up in the back of the trunk
Packed with foam and blind drunk
They won't ever take me alive
'Cause they all drive
Don't die on the motorway
The moon would freeze, the plants would die
I couldn't cope if you crashed today
All the things I forgot to say
I'm going out for a little drive
And it could be the last time you see me alive
What if the car loses control?
What if there's someone overtaking?

呢首夜班聽正呀 好有係外國八九十年代嘅味道

仲有 Dreams are my reality

She’s gone ....

跟住 take my breath away 又係

一言難盡 用心良苦 曲終人散——張宇
Beyond所有歌

呀⋯⋯張宇....

仲有許美靜既傾城

lost in love 又係 知唔知呢啲歌嘅genre係咩 一聽就好似返返八九十年代嘅外國咁 好正

Trademark - only love

尋開心

I want to know what Love is

在你走的那個晚上

最近睇返套劇 一揸車就諗起馬明最尾衝咗落海

紅豆

靈魂獨舞

仲有 Hard to say I’m sorry / how do I live with out you 呢啲係咪 soft rock

savage garden - I knew I love you before I meet you

你是我那位

有 careless whisper feel

償還 同 郵差

有時候～～ 有時候

Flying by...

聽呢首好易超速

頭D 果D OP 同ENDING

Danny仔首漣漪

回憶是後鏡裹的公路